都市迷思 27gl850 vs vg27aq

成日見到2隻mon 討論同比較

買左既27gl850話 vg27aq唔好
買左既vg27aq話 27gl850唔好

2部野都有人開心使用中

27gl850睇番就話對比度低 假1ms ips

vg27aq就話漏光

2隻spec真係差不多
新出隻VG27AQL1A 又再高hz少少

睇到我r撚哂頭
自己用緊240hz tn mon 打畫質色彩大作頂不住tn d 色心動想轉

27GL850 1票,144hz,gsync,入門級黎講性價比夠高,如果你要追高hz就唔會係呢個價位架啦